我地公佈美國製催淚彈各種化學成份用途！fact check 最緊要搵reference！以正視聽！

近日有人流傳美國催淚彈有矽粉，碳粉，更有可能有砂糖。

香城教育電視(HKGETV)近日接到查詢，本著為市民提供真相。於是係我地係資料庫中找回警方用的美國製催淚彈型號為為MP-6M5-CS的安全性數據表(MSDS)，該MSDS指出催淚彈除左含有CS為有效成份外，還包含多種化學品。
Document Link:

每種化合物都有他們的用途:

[(2-Chlorophenyl)methylene]malononitrile 又名「2-chlorobenzalmalononitrile」或簡稱「CS」
作為催淚彈主要成份。

Nickel 為化學元素之一，其Nickel Powder本身是易燃及有爆炸危險的化學物質，在此用作為催淚彈入面的火藥之一，順帶一提，如發生跟Nickel powder有關的火災，絕不可以直接用水弄熄火源,因為Nickel跟水會發生化學反應，並產生爆炸性的氣體 - 氫氣 Hydrogen。不過，在此催淚彈情況下，只佔少於百分之一，而且大多在發射時亦已用盡，不必擔心。

其中Aluminum powder, Zirconium powder(還原劑) 可以跟Potassium Perchlorate,Barium chromate(氧化劑)形成閃光粉(flash powder)。閃光粉除了會用來製作煙花外，而且更用來燃燒CS從而令CS更快更易去擴散。
在一份專利文件: US14/711980，不同比例的閃光粉(文件中的Slurry Composition)更會影響CS擴散的效率及時間。

Notable Trace Components (<0.1% w/w)
Lead 2,4,6-trinitro-m-phenylene dioxide / lead styphnate
主要用於軍事和商業用途的小型武器彈藥入面作為主要爆藥，用作槍械入面的推進劑，
它在簡單的衝擊下不會點燃。

Magnesium Oxide，Magnesium Carbonate暫時
未有實際証據有任何用途，基於這兩隻化合物特性，大膽推斷用來隔熱用途。我地團隊會繼續
尋找相關資源。

由於我地未能係MSDS找到有碳，沙塘，矽，所以未能知道網上流傳消息的真偽。

如想支持我地既工作，可以透過

我愛香城

推！ 以正視聽！

善心幫推

heung shing

推

多謝你

樓豬加油

比較想知支那知煙霧炸彈

手足繼續努力中
希望早日有更多既真相可以公開。

我地都係比較關心依家食緊既山埃毒氣多過美國正規野既，當化驗結果到手一比較就知咩事
樓豬團隊加油呀

希望有命睇到光復

支那果隻明顯同舊果隻唔同
依家大叔長期胃痛又肚屙
成日失眠同生粒粒

啱呀，呢隻真係山埃毒氣黎

又讀書又做嘢

燒熔地面已經真係殺人武器

堅厲害, 連msds都搵到

多謝支持

多謝你呀一定可以，萬事小心
感謝各位眾籌支持，已購入多部山埃機，有d仲運緊，我地希望將所有既機交比前線記者，保障佢地同身邊既人安全，比市民可以係新聞/live 得知
我地會收集數據分析

萬事小心 Take care
如有不適，請盡快尋求醫護協助

大叔準備去睇中醫啦
要執埋藥俾全家飲
班魔警害人終害己
唔好以為啲毒氣影響唔到自己

push

up

推實用資料

Push

做實事 幫推

火藥唔難整

幫推

幫下呢位手足 由6月努力到而家

K Kwong: 催淚彈唔可以用水清洗 唔知點搞之前 請政府停用中國制催淚彈

香城求真精神

但支那個隻同美國個隻比真係毒好多
入面既山埃濃度應該高過美國幾百倍

已購入一D工具
將會係未來日子幫大家測試同收集數據
我地會盡快整合同公佈

香城教育 最強後盾

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

有心機可睇睇內文, 有d內容幾有意思
Section 14, 預左會class 1.4g 同 6.1, 但屌佢仲有class 8, 雖然係secondary harzard但內文唔係好覺有數據, 大家發完夢食完放題記得洗乾淨d, d化學野仲有腐蝕傷害

利申:做空運有讀basic iata dgr

之前有個補習天王話又話催淚彈有糖粉嗰啲，係咪姐係佢呃人？

推到上熱門！！！

多謝支持 多多指教

推你班學術撚

做得好

真做嘢

tui

而家玩到偷人ac出post帶風向
即係例如有會員不嬲個立場都係講點都唔割 但
有一個post講 何妖單野我諗我會割 因為點點點。。。
好撚陰毒

［推到上熱門］連登被滲透證據

tui

加油香城

推！